[
  {
    "id": 91,
    "rev": 1,
    "question": "Hur många timmar är ett dygn?",
    "answer": "24",
    "category": "trivia",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 92,
    "rev": 1,
    "question": "Vad kallas frukten som växer på ekträd?",
    "answer": "Ekollon",
    "category": "trivia",
    "level": "child"
  },
  {
    "id": 93,
    "rev": 1,
    "question": "Hur många bokstäver finns det i det svenska alfabetet?",
    "answer": "29",
    "category": "trivia",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 94,
    "rev": 1,
    "question": "Hur många dagar har ett normalår?",
    "answer": "365",
    "category": "trivia",
    "level": "tween"
  },
  {
    "id": 95,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket år grundades Google?",
    "answer": "1998",
    "category": "trivia",
    "level": "young-teen",
    "start_year": 1998,
    "end_year": 1998
  },
  {
    "id": 96,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den största öknen i världen?",
    "answer": "Sahara",
    "category": "trivia",
    "level": "young-teen"
  },
  {
    "id": 97,
    "rev": 1,
    "question": "Hur många element finns det i det periodiska systemet (ungefär)?",
    "answer": "118",
    "category": "trivia",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 98,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter den kända klockan i London?",
    "answer": "Big Ben",
    "category": "trivia",
    "level": "old-teen"
  },
  {
    "id": 99,
    "rev": 1,
    "question": "Vad heter världens längsta ord i svenska språket?",
    "answer": "Nordöstersjökustartilleriflygspaningssimulatoranläggningsmaterielunderhållsuppföljningssystemdiskussionsinläggsförberedelsearbeten",
    "category": "trivia",
    "level": "adult"
  },
  {
    "id": 100,
    "rev": 1,
    "question": "Vilket år myntades termen 'Big Bang' för universums uppkomst?",
    "answer": "1949",
    "category": "trivia",
    "level": "adult",
    "start_year": 1949,
    "end_year": 1949
  }
]
